公立醫院好落後

人已經多，點解冇個app睇住去到幾多籌號？
我呢啲行得走得次緊急既人就白白比佢強姦咗啲時間係到等。

唔通連個天都唔鐘意我